(借朋友ac出) 借錢唔洗還 咪比錢厹(多圖)

是咁的有個元朗尼日尼亞厹，讀屯門可藝中學，之前讀元朗宏信書院(元朗直資 "國際學校”)，周街借錢、呃蝦條、比綠帽，最後柒到比條女入到佢ig 睇曬佢啲對話，一次過爆鳩佢啲衰野。
係IG度周圍溝女，有女但日日同唔同既女傾計，同一時間可以覆到五六條女 又要人幫佢頂酒又乜 又要口響響送野比人（其實周身街數一毫子都冇）扮到自己冇女朋友咁 搞到啲女做左二奶都唔知 。
作個故仔係啲女面前吹到話自己好撚多女溝，又話個女仔逼佢，被逼之下先一齊，實情就係自己死纏爛打溝個女仔，仲同d女話自己唔想搞佢推開左（有圖）下一秒同自己女朋友講愛佢，以為人哋蒙在鼓裏。
其實佢都唔撚係第一次 起碼有五六個女苦主 次次都係同一個招數俾帽，下次又走去呃鳩第二條女，呃感情都算仲要呃撚埋錢，專門食軟飯 出街成日話冇帶錢，由頭落尾冇一樣野係自己買 無野做靠呃呃騙騙維生 睇撚住自己啲女仔friend中招。
呢條友兩年前已經係屯元天出曬名又偷又呃，打牌冇牌品，輸會發爛渣唔找數/遲找數，贏錢就要人即pay ，爭落條街數起碼有10皮，書包波衫都要用人哋嗰啲，成日係學校男更衣室偷嘢，又扮野唔肯認，大家喺屯門見到呢條撚樣記得行遠幾呎 。
爭人啲數追撚左兩三年一毫子都未還到，但就有錢去玩，有錢溝女。成日r酒局，酒錢房錢人地比，自己從來唔會出錢。
佢係元朗已經臭名遠播，仲夠膽周圍食女，呃蝦條比綠帽，男女都要小心呢條友，騙財騙色，佢已經得罪人多，成日都比人打，人見人憎，希望唔會再有更多受害人出現。

各位 無論你係男定女 請小心此人

召喚阿偉

屌你老母咁樣衰都溝到女

推

我之前返工個同事都識佢，成日周圍借錢R fd R煙

希望有backup佬搵返佢裸聊條片

佢係咪俾人打腫咗個咀

有冇多啲啊樓🐷

Splm

啲女圖呢

阿偉 出黎啦

嘩咁撚柒既 btw元朗球場見過佢
球場啲人好似叫佢走步哥

推爆佢

有冇人知佢近況串柒柒咁款條路自己揀仆街唔好喊水母式打飛機之黑鬼好彩中學淨係借過$20俾佢我當跌咗算啦

咁撚柒都食到女
班女傻閪左？

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

有 要等等

點解咁嘅樣都可以溝到女？

幾令仔 同我差唔多樣

好撚型!!!!

黑撚大哥

Come From Africa